[英雄聯盟] LOL s8世界大賽討論區 #334

繼續

#3-16超越

垃圾fiesta

仲跳

呢隊垃圾

JG唔帶水行者比人追到死 真係好廢

0-6

大聲D

03唔洗打了

俾100t打爆

0-6連水鬼都做唔到

ANDA條垃圾都虐9你

對住g-rex連anda rikara都變左一線選手

有冇廢撚到咁呀

送夠未呀

笑撚死

笑撚到仆街

笑死
100Trash做唔做到25分鐘

0-6 lms

真係好撚垃圾
完全唔想打咁

冇眼睇

台灣no.1 倒數

揀左夜曲 垃圾車

銅牌打鐵牌

100T原來都勁過GREX好撚多架

4BAN 下路都無用啦

RIKARA反向Q

內鬼係韓國人

100T垃圾極都屌打GREX
LMS真係快撚啲解散啦，最好執柒埋個台服佢，咪撚再俾台狗害人

翻譯就有用果班傻西呢？
L

唔想玩咪出聲囉

dllm
對唔對得住無極同Raise啊
Candy翻譯同悲悲呢三件垃圾

廢隊一
廢隊二

廢鬥廢

好彩呢場一隻卡都冇入

仲以為垃圾打垃圾
點知原來垃圾都可以爭幾班

Faker心諗，你班垃圾都入到去

兩件JG咪又係一鳩樣
成日係度嘈上BAYBAY定翻譯
晒鳩氣

無眼睇，可以殺的唔敢殺。唔應該去的又戇鳩鳩咁去送一波，搞乜啊

不如將成個LMS併返入GPL算啦

一係下年減到得返一個位 多左果2張比LPL同LCK仲好

創造傳說

抵啦台狗

輕鬆counter jg

LMS 可唔可以執咗佢呀屌
俾100Trash屌打 醜唔醜

Mad同100賊打會唔會又有分別

GREX係D組係公廁，人人都上得

心態爆炸

連100T都可以撳住喺地屌打
痴撚線

隔離區點可以唔留住
.

台服收皮，班友又去eu,na,jp,kr果堆troll鳩人

-___- 都吊打CANDY

柒過關家姐

pk比心機
我入左張垃圾車

一開始比人拎紅
人地失誤Q左過黎都唔去殺人

驚撚到啊，我屌

快D打完抽籤好過啦

PK一打五

比佢地多張搞到2區無咁精彩又比外卡好d or 越南仔2隊

老實講GREX入到16算係咁 無諗過fw mad 咁柒姐

合返去GPL啦

鬼佬係度討論緊.. 點解LMS 可以有3隊

最好笑100t成班真係走唔理黑鬼

都係柒

3線賽區

班台仔上路殺一個已經係度洗版
醜唔醜d

grex 真係屌都費事

吊你夜曲仲未6lv

仲話咩下季轉隊 搵鬼要

3線？5、6線就差唔多

candy真係亂鳩咁放大架wor

隻夜曲慘撚到仲未lv6

你做左廿幾年處男果陣俾catgirl你你都會屌啦

搏唔到

完全無人幫隻ad頂招

koala閃避左個勾, 搞到stitch中勾死左

koala個flash

5線呀清

點解LMS seed 1可以去pool 1
NA seed 1 只可以去pool 2?
完全唔公平

解散啦GGREST

grex 3件韓黎雷

LMS 冇人才成咁
換返上次tpa 元老隊隨時勁過宜家隊grex

希望ROIT關注下
醜死人

樹熊同史迪仔係咪有心結

lms有3隊係咪美國佬既陰謀 專登搵lms黎墊底黎等na顯得唔廢

佢地自己msi柒過閃尿狼
有咩好講

你msi輸左俾lms呀7頭

好大反差

TFA 落場算啦

上路帝王果啲就算鳩數

最好就併返去GPL

PERKZ
To RNG, LPL fans
I am sorry if my Tweets the other day offended you. It was intended as a
joke and clearly was not received that way, and for that I apologize. I have
the highest amount of respect for your region. - 對不起，請原諒我

NA W

閃尿狼msi夠柒過
點解仲要keep住?

EMPTY

翻譯Q乜鳩

笑撚死 呢個夜曲gank

戰術性留E

翻譯想點

NOC?

Koala心諗，你班仆街都賣得我多，最後一場我仲唔賣返夠本

隻夜曲做乜鳩

玩夜曲玩到咁

翻譯廢撚到

做嘜鳩呀

計今年

唔知邊個話aatrox打urgot睇人

事實証明上一場搶手aatrox係on9

最好8強RNG打G2

E呢

因為人地柒極都4強
NA柒到入唔到

屌真係睇到躁 唔撚好打啦好嘛 收皮啦

法王都會認衰仔 係咪又咩網軍出擊

真係好撚廢快d 完啦，無啦啦鳩開招大noc

JG -2LV

Noc招大

呢幾個韓國水貨係咪求其係街執番黎?????

點睇都係輸硬

笑撚死
完全好似冇夾過咁'

佢之前話想去LPL搵食丫ma

執柒左佢啦

Toyz 點都好過candy
球球jg 起碼觀念都好過翻譯同baybay 呀

偽韓

佢果個位俾人gank左次起碼無幾波兵已經好難打

TL好撚柒咩
msi起碼同全部隊除KZ 1-1
柒撚過FW上年wc 1-5?

wcs柒歸柒 人地至少msi可以week1 6-0

話想去LPL果個唔係食屎狗咩

翻譯條路真係好柒...
之前係個隊就係fb寫千字文數臭間公司
依家係依隊成碌柒咁 影衰哂香港人

球z拎隻蒙多出黎JG?

最重要b/p都有個大腦 mistake 係度

隻AD廢撚到咁都屌打

candy個tp又做乜柒 呢隊野真係睇到火滾
每個行動都on99 唔知做緊乜7

大約同tsm輸比fw差唔多柒

GREX 有塔

想去lpl搵食係食屎狗呀
唔好點錯相

因為點柒暫都有四強 btw幾時再換ac串返lp l?

年年MSI LMS都假希望架啦,最後又係柒

係GRX面前ANDA都變左世界級打野

佢仲有Olaf

今年真係LMS最柒一年

aphromoo差d賣左隻jg
仆街到
重話NA#1 sup

依家jungle英技術要求高過果時好多
個球球肯定舞唔掂

呢個真 呢條垃圾仔都屌打G-REX

佢比人gank 咋喎頂盡urgot 5.5 4.5 因為唔洗技術

FF

hitbox op

c9鬍鬚佬先係喎

插到落頭都唔中

條友連白金都上唔到就算啦

個pk仔下路打到飛天仲係上路b緊

Anda 唔算好廢啦就算今日俾IG FNC屌打

呢下又唔計 啲hitbox真係好跳脫

lms jg真係廢到

見到RYZE E2下就Q食哂D兵真係好治癒

NA班友成日吹奏佢

PK

上場PICK垃圾車咪好囉

連燈仔吹到ssumday俾pk單殺

pk交到功課啦

D組實力分布
第一層
IG
FNC
———————

———————
100T

———————

———————

———————
GRex

單殺ssumday可以吹了

有撚用咩
咪又係拎外卡同KZ刷分
四強咪又係俾KZ虐打返

pk

幾年前 lpl 都試過輸到20投

係PK唔差定sumday太廢?

不要再打了

candy企定定可以食哂成套

血肉城牆下

PK每殺一個,100T就殺2個什至3個

投降算啦 好嗎

15mins
legendary

雷我PK屌

連100 trash都有得威真係LMS送溫暖

希望pk同翻譯攞幾個penta然後輸驚
擺咗2URGOT 1夜曲

PK: 我屌穿你地個閪呀
我殺1個你地死3個

廢撚到

台灣外卡區

ANDA呢場表現
世一打野咁

pk 已經唔理佢地

以前蒙多龍女果啲真係手殘人士福音

所以MSI時NA拎唔拎到KZ同外卡刷分

Anda都殺到咁

笑死

估唔到100T都有可能25min打爆GRex

ggrex應該心態炸裂
完全唔敢打

唔係輸五路,真係恭喜哂

邊撚度唔公平
自己MSI 4強都入唔撚到
依d打番黎既成績都可以叫唔公平

中野2個傻鳩一齊送頭比佢
真係弱智 Toy屎萬歲

LMS

仲有UDYR
EVE以前都FOR手殘人,但係睇時機
而家隻隻都好撚複雜,真係不了

Anda 100%

上場rikara打grex又係成個一線ad咁款

岩架啦
諗下動主播講既野
唔好好似尋日小亮咁ON9理佢地

aphrxxxxx都世一sup咁啦

史迪仔岩先有大唔救樹熊

洗泉水 洗泉水

lm

心結

PK：

其實lms 都孭住香港個名 台港澳賽區
又有香港人打
睇到個成績咁都有d心痛

4路世一

疊書

anda殺人書

香港都係俾人cap錢架啦

你見到班台仔
勁就話係台灣區,輸就話中國香港隊
我寧願輸撚哂佢算

18分鐘803

沖個涼塔莉亞8/0/3

不如投啦

udyr,蒙多,趙信,嘉文 夠晒佢用啦

P什麼 聽不到?

Udyr要勁其實好難玩
得普攻好考基本攻

開始上課

25分鐘應該完唔到 可以用嚟刷KDA

用GRX刷數據

9/0/3 LMS 3-16 #超越

有料去左lspl打

如果GEN代FNC抽到D組應該都有8強入

返屋企啦 唔好打喇

上年hka 就心痛呢隊真係無感覺

PK 好慘

睇地圖觀睇觀念
係KHA出之前都OK
KHA真係分界線黎,每隻新JG英都一定有位移,玩撚咩

ANDA KDA 15

冇前期翻譯同candy送頭真係冇咁難打

godjj咪又係冇人理
得toyz cap水

G-Rex：

帶粒糖 有撚用咩 2隻JG都係差幾班

PK好撚慘

22層殺人書

Grex真係阿豬阿狗都可以隨便虐

屌你隻AD係人群中比垃圾車噴死 ?

pk今場世一表現?

隻galio 究竟做嘜鳩

JG 19分鐘10個頭5助攻 想點輸

又有ryze 一陣有冇洗泉睇

明明有韓仔jg都唔撚出 粒糖單殺對面中路味阿 弱智

自己洗下KDA，保住身價啦

係
但對面4路世1

真係冇眼睇

lms成功令chatroom eu 同na一齊恥笑佢地
用心良苦

0支援 只負責洗兵

呢組真係IG>FNC>>>>>>>>>>>>100>>>>>>>>>>>>>>>GREX

洗兵使撚pick galio

呢組先應該係好似B組咁得2隊係到玩

隊隊都送兩分都唔知出現黎做乜

食兵 都食左好多場下
場場都好似發夢 遊雲咁

雖然輸硬,我寧願睇WUJI既球女

pick啲咁既洗線英搵wuji上都得啦

快啲end game算啦 兩隊都咁廢

等NA無咁柒

到底邊忽Candy>Wuji

佢入圍賽已經係咁
玩乜都空技
星朵拉都係e唔中人既啦
要翻譯隻史加納定住比佢先大到

LMS D韓仔只係因為WORLD有3個SPOT鳩打都入WOLRD先過黎打

原來手殘擺左兩隻taliyah
發達啦

今日重點賽事都唔打耐d?

大賽經驗

我當真係糖>無極 JG有咩撚用

如果打到咁 外卡離主賽區仲差好遠

粒糖打過大賽???

嘩....

睇下場算啦

呢下開得好
如果經濟無差咁遠既話羸左

grex 4-0 小組 3-1sup

冇咗10 stacks

呢場重點笑料已經前期出現哂
之後已經無大屠殺無野睇

elise開始真係分界線

基本傷害無力?無控制?無位移?收皮!

你睇下elise 之後果堆...

.
除左iven之外,全部都係有傷有控制有位移

100T黎LMS會第幾名?

riot真係識安排時間
最好睇係B組>A>C>D

Empty真係尻玩

翻譯R痕

Pk : 我知道哭是沒有用的

明明係世界賽水準都咁撚低
下年lms剩出一隊算鳩數啦

冇記錯的話 舊年hka輸比果隊土耳其
入小組都係0-6

瘋狂食全E

第一 我唔覺電狗勁過佢 最多55波

愈後愈早完場

咁baybay定翻譯廢啲

爭3LV

開大飛過塔莉雅招E
未到已經冇撚哂血

如果100對GEN大家點睇

2個都係垃圾

一樣廢

想睇toyz開台有咩講

依場PK壓
完全係對面JG長期係下路出現Gank

不用分那麼細

下個SEASON LMS一定都要同人合拚架喇
係睇同邊個姐

粒糖無啦啦開左隻錶

真係好撚樣衰呀呢隊grex 場場比全程㩒住屌，搵場拎少少優勢都無

屋企用金身

Badbad,夜曲開熄燈,翻譯會入去換頭
反正打團都係輸

又扮可憐 呃下台仔仔
仲識咩

對不起 然後span 復出

外卡勁在有自己main英 會相信自己隻main玩下冷門野
其實咁樣係好有效打強隊去偷雞

Elise我估同nidalee差唔多
利申：舊版nid都玩唔掂

....

我覺得我應該要改名
支持垃圾得個笑字

會唔會同LJL 電競係日本比人杯,同埋日本咁近台灣

以後出電狗咪算

13k點打

我相信100T 真係有2nd seed 實力啦

pick galio又唔識連技

100trash就算撚數啦
剩係識玩meta只會比電狗屌打

應該會加埋GPL?

我屌你老母GRX垃撚圾

不過100t 25分鐘都end唔到g rex game真係好廢

一早要，page都unlike

25分鐘完唔到 証明100都係廢

佢好似隻隻都唔識玩 場場都比人壓 又輸兵又輸輸 on99咁
食兵 食兵 食兵

廢都屌打你LMS 垃圾

100TRASH唔會輸既
起碼佢都贏過韓仔丫FW
WEEK2只係第一場之後就心態爆炸搞到咁姐

又係度妹緊

踢走兩件韓仔啦

geng好興幸有呢兩隊
唔係s7冠 1-5俾人笑一世

原地跳 笑咗

屌你老母THROW夠未

人地瘋狂走線都場場高兵過佢

100T唔廢就唔會淨係贏呢隊GRX啦

LMS 摺撚左佢啦
出2隊 2隊都0-6
仲衰撚過呢幾年D外卡

唔關事
LMS兩隊野咁屎0-6就預左
你上屆冠軍黎

踼完play in 收皮啦呢隊垃圾

係咪得na隊25分鐘都end唔到mad同g rex

日本咁搞法分分鐘下年又唔洗出，應該合台灣同越南就夠，gpl果班又係垃圾來

肯end game未?

今年LMS真係柒到不敢睇

會唔會送到要賣左本疊書

講真 雖然係廢 但佢地同MAD呢D 0-6真係無咩地方好講 技不如人仲要分埋D咁既組
要批鬥得大力D就批尿狼算啦

我估似 本身佢地放風都係講傾緊合併
咁咪幾好 多D唔同元素撞埋一齊

屌 Mad team夠有EZ Zoe啦
咪又係比人屌
講到最後都係睇ID

Ssumday已經可以1打4
一set q打到對面走哂

唔好爭，一齊笑

撐夠未?今屆成日要skip住睇

S5 真係LMS全盛期

快D完啦,咪呃機打,刷分數

佢地根本唔夠格同4大賽區打
A組已經係平均實力最爛既組都出唔到線
B,D組唔使講啦,C組都係

連廢隊100t都嬴豬rex咁多 可想而知豬rex係有幾廢
下年一係大洗牌 一係執7左佢 唔好係到7下7下咁

屌你老未
隻酒桶當自己jg食野怪?

又執番個

On999
個陣重請朋友去澳門一齊去支持佢
點知比人直落3比0
爆撚氣
垃圾就係垃圾
支持黎都無用

JG輸6K

Jg差6k

0-6既廢係不能測量 仲未到下限

屌你隻肥鬼死夠未

第二條巴龍應該end 得 game

做乜鳩
還番個金身俾對面？

連g rex外圍都有7-1
就知外卡都係得淡笑

等睇-__-開大入去洗泉

咪又係垃圾

仲有人衰撚過貝貝

Day 2定Day 3嗰陣啲台仔仲好意思笑9 LCK

唔係差咁多經濟
其實團戰有得打,但技術指揮差距出哂黎

又洗泉 又係屎迪仔

好明顯係S2啦 S2有冠軍喎
S5先兩隊8強
咁都有得比

FW做得山大王耐,逆風多少少已經唔識打機,咁點做強隊
我覺得至少要有隊同到佢地抗衡佢地出到嚟先唔會咁樣大柒
不過LMS又點可能變多隊FW級數出嚟

100trash都係廢既啦
打grex都打33分鐘

屌你

又要俾人洗泉

洗泉

唔係前面中野送 呢場有得打

真係玩洗泉

lms成就達成

洗泉25層

客觀講 個陣垃圾就點都未論到佢地既
個班退落黎 呢班就真係冇得救啦

好慘

又黎洗

唔洗泉對唔住自己啦

咁呢邊都笑得好開心 唔洗切割得咁快

台仔高潮未

#3-16#超越

比人洗泉 真係好撚7 救命啊

LMS專比人洗泉

係咁俾人洗泉

又被人洗泉

唉屌早知打grex果d場都出ryze
場場入去洗泉

3-16

屌你老尾 我真係笑撚死
又係stitch比人雷兹開R洗泉

殺EDG SKT
兩隊入八強喎

又俾人洗泉

屌你老母 垃圾pk

係要走出去送返個頭

廢就咪撚出溫泉

係要扣鳩我一分

好撚羞家
又比人洗溫泉

石女都出到殺人書真係第一次見

公喜lms有兩隊06

下年lms仲有臉拎3個席 各分一個比中韓仲好啦

成功超越
3-16

叫toyz落場打中路好過啦屌

等睇台仔屌pk輸左重笑

垃圾

我諗grex下季應該散或者大換血
打到個個唔妥對方咁

Lms: 3-16

實力真係差太遠

Karsa酒桶都玩埋添

我個名

苦笑

無睇LPL?

上年3-9 今年3-16
#超越

乜撚野叫石女?

連登logic:冇隊勁
冠軍=唔差 贏咗堆垃圾
亞軍以下就等於垃圾 廢

0-6 0-6
TL同100T衰極都贏到你

隊友雷到笑

GREX讓個位出黎俾TSM啦

stitch死攬candy
其他人不嬲都憎太子

訓左無睇
香港代表兩個韓援三個台狗既LMS戰隊GREX
小組賽做Interview既時候
到底係用韓文、英文定係普通話?

個chatroom係咁比鬼佬洗lms 3-16 好柒真係

TL贏到Edg喎

只要拎唔到冠軍，比班台仔見到你呼吸都要批鬥

LMS痛定思痛合併其他細賽區。

睇呢D比較嬴咗歌個都唔開心，同練習無分別

呢隻野先易出WO
係後面POKEPOKE咋嘛

一場都贏唔到喎 邊有可能做到interview

點樣死攬 一定要佢出？

收返個賽區啦

啱啊
啲人仲笑鳩na
lms直接無視左

mad都似散
ad屁孩
見到上benny 個cam係咁大鬧

toyz重返世界賽開心嘛

S2 果個GPL黎

唉

Candy呢個韓援仲廢過LMS啲中路選手

Ta唔識串

條友黎LMS既條件好似話要簽埋CANDY?

依架最開心應該係wuji

我覺得lms呢3隊d選手 比人打撚到已經唔想再玩lol
電狗 我諗住佢99%出線 都玩到出局
第二日已經返返台灣
另外兩隊0-6 完左世界賽 應該唔撚想再開隻game

stitch好慘

翻譯香港人黎

係呀 贈品

又要辛苦某會然專登睇grex比賽 同埋要入嚟紅色大字

LMS做錯甚麼了嗎?

只是一隊打輸

全部鄉民都圍攻LMS

LMS裡面不只一隊還有其他

沒打世界賽的隊伍

還有後勤人才、設備、資料數據、主持人、賽平等等的

都很傑出

還有人說LMS去越南好了

這麼好的團隊

我想將來一定會培育出更傑出的人才

希望更多人才能來LMS

讓LMS更完美

LMS做錯甚麼了嗎?

仲有8強之鬼C9

宜家最大問題係連小組第3都可以屌打你

冇得出場
不過有得呼吸

如果唔係KT咁樣輸比EDG,大清明明仲有機

RR已經比人強姦,都仲可以話打緊地球上最強果2個賽區
WORLD係一直自己笑綜藝既NA都屌打自己,我係佢我退休算

打到有yips

MAD AD淨係玩EZ 但又廢 換左佢啦

咩贈品，夾硬要俾錢買埋

wuji就算差成點
出raise 成隊唔會差成咁
而家果2隻jg好明顯唔夠人做

唔係一隊
係三隊

有撚人換咩

改完名
舒服哂

佢打LCK次級打左3次定4次都冇打到上LCK
你覺得會勁左去邊
糖果黎個陣我已經唔睇好

今日豬閪富屎撚到

好老實 自己國家撈唔掂去lms搵食
你想佢幾勁 有料個啲咪番番去發展
好似kramer咁

如果LMS本身有錢投資
真係唔會差得去邊

終於到戲玉

入圍賽果陣有人話要打多幾場比人睇曬唔公平 最後入八強既有3隊seed 3

打得仲段野條友係咪訓左好耐?

起碼唔係水貨韓仔

又唔見你TL贏KT
C9就做到3-0啦

有錢都會係廢
人少 唔用腦

LMS真係年年都睇小歐美,但年年柒過佢地

我係佢地 真係唔知仲有咩動力開隻game..

GRX果兩件已經試過敗走LMS一次

正確啲講
佢係加拿大人

相對上，但一個選手有幾多個賽季可以比人浪費，應該都心up

同豬rex一樣
1球3分都冇

個區啲人才都愈來愈少,有錢都難救

fnc贏呢場係咪要再打多場？

真係
錢好重要

出Raise可能改變唔到啲咩
但係隊隊都出最強陣容黎打世界賽
係得grx自己削自己

唔講都醒唔起

今次LMS真係我上我也行
上去輸6場真係我訓係到都得

MSI打生打死爭pool1都晒氣
pool1都唔夠world group stage抽到LMS同組咁易出線

is a 侮辱

其實電狗係柒
Mad 同 grex 係廢到嘔
浪費時間

IG唔好留力
放左佢第一
FNC第二

冇court vision呢下真係睇撚到燥
kyrie brick成咁都豬咁多

Wuji+raise輸到0-6反而唔會話上candy baybay好過

有人才都走哂

2隊0-6真係好震撼

係既係既

Next game : GRX vs MAD (Tiebreaker)

2隻JG已經爛到就算打線比較勁的糖果上去都COVER唔到佢地的廢

唔會唔想開GAME既
返台灣 開直播點都有人睇
錢照賺

多錢咪可以好似lpl咁請啲勁啲既韓援返黎填窿

選手素質問題

以前TPA都請過韓教 M17又請過C9分析師/教練
咪又係咁

嘩........冇眼睇真係 有冇咁廢啊

IG打柒隻食屎狗

3-16 依個結局真係皆大歡喜

不如LMS加埋日本,奧地利亞

又低傷過SUP

因為係最強陣俾人打爆
grex真心削自己

rng ming 同letme勁過某D韓仔啦

人地話揀candy 可以穩線呀

下屆應該俾2seed LMS夠
1粒group 1粒入圍

LMSd問題應該係班台仔

台服質素同其他區差幾遠

加翻東南亞同加日本

100T都冇出CODYDONE

果陣仲係到嘈左成晚

英皇冇錢咩 鍾培生冇錢咩
個技術層面 個戰術層面唔到就唔到

IG依家係勁
不過如果IG無番咁上下錢買人
咪好似S3,4咁
講到尾依隻GAME就係睇你有冇公司投放資源
LMS咁窮
16強咪算LO

CAPS加油

1. S8唯一pool 1卻在小組賽被淘汰的隊伍

2. S8唯一從入圍賽打上來卻沒進入八強的隊伍

3. 傳統五大賽區唯一沒有任何隊伍進入八強的賽區

4. 史無前例的大賽區拿到0-6

5. 史無前例的0-6 而且難以超越的是"有兩隊"

台仔好嬲

買STITCH我覺得仲可以的
最少人地SSG都有練過下佢同俾佢上 (雖然都唔多), 證明佢都仲有少少料
但係CANDY呢個LCK次級仔就.... NO COMMENT

係穩線 食兵 食兵 食兵
唔幫路 隱左型咁 on99咁

呢D錢比起LPL/NA個D

台灣經濟唔好
你出得起錢實留到人
去賣雞扒賣珍奶你估又真係好好搵咩

盲吹韓仔

唔好玩啦台仔正係識COPY人地個陣
點會嬴到呀
比人破解左都仲係死要出一樣陣
已經唔係錢問題

論Lms世界賽咁多年黎講，AHQ年年都算係咁 有驚喜比大家

認真 翻譯上場d線全部被gank爆
係Candy縮係塔底先唔洗死

佢地上都0-6就係GREX技不如人啦....

nigga係咪減左肥

佢地都係要同啲韓仔合作過
加上上面有資源俾佢地
先儲到實力返黎..

上場天選之人放兩隻Taliyah 兩隻Thresh
fat fat了

EU>NA>LMS

lms出親國每隊都會有個大洞
上年就ahq mid. fw top
依加fw得mid係6場都正常水準
其他位都柒
Grex得top係正常d MAD就jg

問題係一味守守守拉拉拉
進取少少會死咁

因為有你隻飛斯破META

咁都有得bin

鍾培生夏天唔比開冷氣
可是幾有錢?????

報警又一隊比人洗

出BWIPO打

呢個真 嗰陣睇FW不如睇AHQ
一隊明知鳩縮到等比人gg 一隊就預左比人gg都照同你打團戰

胎屎幾時開台
等我比兩蚊美金屌撚爆佢老母先

完全唔團結 輸開有條路
想學SKT個種讓2追3下世先

想睇多場IG FNC

+1

LMS啲選手唔講啦
但係班後勤都執柒埋佢啦 黎黎去去都係嗰堆係度呃飯食
而家睇落大快活同100T洗你泉真係為你好 叫班後勤醒吓啊 咁都好意思係度撈 根本成個聯賽同行業都係渣緊流灘 所有嘢都係自己吹奏出黎

S5 AHQ既風格最正

台仔個邊暴動

人地NA EU啲勁旅買間大豪宅俾隊員住
你覺得英皇好有錢?

grf咁勁都冇得出
lms就出到三隊垃圾

縮到咁其實同上無極都冇分別
反正都係縮, 我唔覺得無極連咁都做唔到...

穩爆條線

睇faker玩杰西13/0/13仲好睇過比賽

豪宅同戰績有咩關係?

鍾生就算鳩數
英皇都仲有得同na比下
但同lpl, lck仲有好大段距離

GEN藏技夾硬輸1-5辛苦曬

睇到聊天室 : HKC佔3張門票 打3-16 我笑了

真係非常同意 到底憑咩拎咁多

第一次見到fnc笑撚住洗泉都有少少嬲
但諗深d 都幫到lms 希望你地記住今年點樣比人虐
生性d 下年/幾年後報個仇啦

100trash賽前個個係度玩電話game
都洗ggrex泉
lms

其他賽區中國有首富土豪 韓國有財閥 歐州有足球CLUB 美國有NBA隊
屌你LMS得咩余文樂 腫培生 玩撚咩

而家係比較緊有錢同冇錢既隊...

我覺得今年好有機會收番LMS一個席位
唔係講緊咩咩佢地就係打贏外卡先上黎
而係當年S5就係因為表現好 所以獎你多1個位
而家表現差 要收番個位都好合理

有錢還有錢,有幾多落到選手先
落唔到選手到咪又係冇意思

有錢又點 硬實力無就係無
tl 一個上路都100萬美金咪又係番屋企

NA EU講緊係NBA d財主都玩
入場費都一千萬美金
港紙7800萬
台幣 3億2千萬
講緊一個lms呀入場費都

比起FW果日又唔算既

TSM年年換人咪又係咁

唔關S5事

我覺得唔只1個位

人工都爭個0啦起碼

前proplayer果班後勤當打果陣都無咩點用腦
你叫佢地分析

LMS 2張真係夠....
3張真係俾佢地出去柒

次次都係頭一個WEEK會攻
後面就守守守拉拉拉
咁多年一樣
唔知係唔係訓練賽個時比人發現左弱點
屌打返到正式比賽
比人打到有心理陰影

唔係電狗係MSI生性咩

希望riot做野啦 咁樣先幫到lms

係TPA冠MSI唔知點解又入到4強

NBA D球員,一個人=NALCS入場費

STITCH 敗走果時仲要連godjj ,阿貴 都唔夠打

合併外卡

雖然人地訓練密度未必比亞洲隊高
但起碼人地環境好、生活質素高

打出黎都係好過冇錢既LMS先

所以資源點都行先...

余文樂係邊隊 ？

MAD

S7先加既位好似唔關S5事
而係單純Riot加plays-in 先比佢地

mad

rng vs edg

最小點都1+1嫁啦
無可能真係得1張

係SSG連後備都唔帶
打regional輸到要換

其實lms打職業應該份糧仲少過正正經經打份工

你見之前d pro都去曬開youtube channel就知

好似machi個d，除左比d小朋友覺得自己職業係打機自慰下真係唔知佢地點諗，你話其他賽區就算打幾年無成績都叫搵到個錢，lms真係呃d o靚仔浪費自己前途

LMS無錢培養新人先係問題
靠買水貨外援頂住

韓仔冇乜錢咪又係勁過na eu

可以有三個位,但唔該第二隊同第三隊都係去打入圍賽

最主要都係jg上下限問題
raise起碼都打過lck 三隻韓仔最有經驗係佢
grex就格硬屈無極對線廢做藉口
做人情戰隊比stitch帶candy打
stitch+candy加埋其實<2既 真係唔要好過要

NA有NBA財主
EU有歐洲豪門足球隊

佢地真係唔會缺錢....
仲會有運動個D心理學家調整佢地D心態, 等佢地唔似FW咁易心態炸裂

Mad

FW,GREX,JT同埋AHQ應該唔錯
其他就算啦

大快活加油
我要睇多場

更加唔關S2事
個陣純粹改制有play in
變相咪多左個位

msi入4強只要贏na就外卡就夠，更何況電狗成日bo1偷到韓國

其實LPL都幾肯用新仔
Jackylove iboy Able都唔係老選手黎

我記得係關喎 不過只係咁啱多左play-in stage, 令件事合情合理左
我記得係類似話: LMS以往都有唔錯表現 証明賽區具有競爭力 決定比多粒seed去比佢地play-in打上黎

等咗成日終於到戲玉
FNC+IG+抽簽

唔係錢問題啦

而家好明顯係台港澳D人打機廢
世界賽 15個正選得 1-2 個可以見人
其他

講真有心打就北上啦...

有錢培養新人
唔係一味靠買人

樂囝當年打NBA 一年年薪都二千幾萬美金
仲要打左咁多年 都未計代言賺個D 仲有自家品牌
無錢 ?

個camman做乜鳩

lms 1張直入group. 但 2nd. pool
加張play in 咪算囉

和黃出黎組一隊可能有得鬥既

wa urgot mid

JKL練左好耐
ABLE係上年魔器META發明者出名
IBOY就真係黑人問號,無啦啦換仲要一換就拎埋S7 LPL SUMMER CHAMP

LMS係連新人都冇咁濟
講咩冇錢培養新人
新人係勁會冇得上咩

URGOD

咁mad都係NBA sponsor

錢都唔係問題.. 係唔肯用腦

睇到有個台仔好撚狗
應該叫grex同mad打番場加賽....

會唔會學兔仔flex pick aatrox去打JG

佢地小小功課都唔做啊 班後勤整係識偉威喂 選手連基本功都冇 mad個裝b有咩可能整係隻ez proplay?講出黎都笑死人
依家見到lms咁 心都涼 真係唔該下年lms一個位好
2個已經比多佢

睇下出年JT會唔會進步

一早已經唔係啦
最基本既隊已經上到四五萬台幣
好過班22k

以前就真係22k啦

攞晒urgot aatrox

lms撚開始賴無錢

你望下韓仔咩人做老闆先

呢啲青訓養左好耐啦
幾個都係10幾歲上菁英比人發掘

正呀
中左ryze kaisa aatrox 垃圾車

同埋ban左果隻ire

Lms真係好撚慘
主賽區三隊出區
兩隊0-6 仲要比兩次虐泉
人地而家當你笑話 面都唔想比你
外卡隊好似都無咁慘過
有d笑唔落

聽講下年lms要大改革
話要提高競爭力
不過 我諗應該可能讓返d位出黎
Lms應該同越南一樣 得返一個位

無極廢根本就係假議題
佢點都唔夠2個JG廢
根本就係做STITCH的人情 / 太子貝有好硬的後台 / 後勤弱智先排到一個廢到咁的陣

廢加無錢可以都係事實黎
LMS係弱化版NA

其實都關成績事
成績唔好冇人玩搞到冇新血

當年LOL係港澳台紅好大程度係因為TPA冠軍

留名睇食屎9又比人打到喊

人啲啲fans會買嘢課金 你覺得台狗同香港人會俾錢
商家緊係睇利益先嫁啦 垃圾隊放咁多錢落去又r唔到贊助同掉錢落海有咩分別
同埋成個就業環境咁 有咩撚個會去打機搵錢呀

越南仲窮都未0-6 仲要贏電狗

BAN埋XAYAH食屎狗仲有咩AD出到

原本個ZET 都唔係打AD 既
EDG迷泡 ON99 買返黎

ban左sivir咁食屎狗點保KDA

有錢都唔會用晒係電競呢塊而家仲係低回報既市場啦...
你估佢後面個RA團隊傻架咩...

Na好撚有錢

LPL單係個次級都唔知出幾多新人喇
NING,MING都係次級打到去LPL強隊
LMS可以去邊搵呢D新人

The Shy15歲大陸已經養緊

個綠茶真係過街老鼠黎
ahq打唔掂sup去左後援
連後援都唔掂要去撈第2隊既後援
真係好厚臉皮

fiora

FIORA

Fiora

4，5萬台幣先1萬蚊港紙呀，同人講職業係打機一個月人工買到部iphone xs呀 ？

出劍

the shy

自爆型老鼠

LPL>LSPL>唔知咩城邦賽
好撚多層,競爭力大到癲

THESHY FIORA

有冇錢賺就唔計啦,
但係人地成個聯賽體系做得好好,
起碼唔會有選手斷層

食屎狗出炮俠

呢場就有D野睇

綠茶我覺得OK WO
做教練由1隊MK仔無人睇好既隊變出到國算係咁啦

除左faker之外人工咪又係低，上兩年老虎未解散果陣仲成日俾大陸佬走數 要靠kespa助養

勢必亮劍

正

M17嗰啲真係贏又贏唔到 又冇觀眾緣 之後想開台都難

TheShy玩肥牛奶

睇theshy點爆seed

好撚多人吹奏果條花輪都係大陸次級打

對於台仔唔撚少喇
香港人去打先會嫌少

問題廢青唔打機 出到去係搵2.2K好無

韓仔新人得grf勁
skt個d

ig 個陣打團好廢 如果fiora 打唔起

綠茶都反
帶隊2隊帶到出國都廢

M17得APEX出到名,佢真係好笑
韓仔又係好好搵呢一隊
其他就算啦,我連人名都唔記得

theshy bbg

你估香港物價呀
人地台灣大學生先搵22k咋

韓仔唔係有幾隊都係財閥搞既咩 其他一係本身已經有玩開電競

shy 出菲歐拉

#輸贏都精彩

佢老闆都半放棄 同王思聰夾份搞好17 app好過
王思聰之前俾左1億定唔記得10億人仔入股

ning塊面

上年有個MOVE都幾正,唔記得去撚左邊

如果lms有Reapered heart 教會點

佢之前二四六開台
之前講過佢地22號返台灣
我估23/25號會開

我都畀兩蚊美金屌爆佢全家先

THESHY 一定撚爆條上路

要香港人肯打,一個月無返8萬台幣都拉唔郁
香港FG都起碼15K啦而家

識揀英都要啲人先用架

隻隻英都唔識 教條撚咩

見過Ucal嗰塊未

又咁講，果邊好多垃圾大學
唔係某二，三間出黎其實同無讀無咩分別

Jackeylove好似幾好屌

兩邊啲打氣聲

排斥個教練

幾年前有DRAMA係TSM挖H2K的JG
月薪5000美金
差LMS超多

LMS根本就無錢 戰隊年年蝕到仆街
去到盡都係咁啦

SKT唔識養人

the shy菲歐拉

tusin做過咩黎btw
依家好似冇晒窿

依樣唔同意 香港咁多人入唔撚到大學
咁多mk仔

取消左台服,全民打韓服
garena

NING玩李星 要出事

第一次聽到有咁大聲既非中國隊既打氣

Still contracted to Flash Wolves but allowed to explore other options.
Contact me through email/DM.
Email is hojin48484@naver.com

.......................................

佢地賣出去嘅咪勁 自用咪廢

誇賽區緊係要高人工
不過都唔高啦5000美金

有風哥一樣收皮

6場kaisa

窮同成績無直接關係
Eu資本都少左 但成績就不斷進步
Na越黎越有錢 但成績無進步過
S5 lck窮到有d戰隊都經營唔落去
但成績依然咁勁

我覺得最主要係風氣問題
台仔成日掛住扑野屌閪 總之成日搞其他野
但其他賽區真係少好多
大家對待電競既態度差太遠
加上台仔懶散 紀律性差
職業隊訓練都搞唔好

FAKER BANG WOLF MARIN BENGI PIGLET POOHMANDU咪SKT自己養

5.5 fucking k

FNC要輸了

之前去台灣做野一排，聽佢地講佢地大學生畢業出嚟大部份都係30k31k，做政府工先有40k
打機打到有40k好好架喇

JKL除左KAISA仲有無玩過其他英

真?

自己睇下最新個lck promotion啦 咩叫得grf勁

指今季

如果要自己交稅就真係唔高

即刻想走

brother sven淨係值呢個價

main wor清

咁撚無義氣既屌

要個唔gank ge jg拓7

我指由練習生開始養
你舉例果啲一係素人出道一係買其他隊

呢條垃圾前期肯gank多啲電狼都未至於咁柒

Wadid留言喎

下年睇下洗唔洗得走D舊隊

下?想走?打得最雷係佢同上路

台狗全部人情隊算啦

LIN都貼埋仲問真假

想睇Kiin仔撚Fiora

上鏡化咗妝啫 睇返訪問啲硬照其實都好多

笑左
要買逛街jg買翻譯去翻譯唔好?

完左一日我覺得佢應該冇返到台灣

allowed to explore other options 喎，即係FW 唔要佢啦

一齊屌
15蚊可以發洩下
開心既

259
成個世界賽都行街唔知做乜柒

22號先返？
真係代購咯

moojin之前係eu打過

好少話一個選手垃圾 呢條友真係垃圾

MOOJIN睇個款就知走撚硬喇
場場保KDA 咩都唔撚做

佢想走唔俾佢走咩
睇黎maple都走硬

上路就算
第一年打本身易爆
又冇jg幫
又要放cs俾ad食但隻ad係食唔哂

係都完左先出post啦
宜家風頭火勢

班垃圾韓仔走黎當LMS係跳板黎拎FREE WORLD SPOT姐

LMS係咪要解散

又包食包住
對比普通工真心算好啦
洗費少好多

IG真係LANING PHRASE ORIENTED TEAM

上路火龍撚坦對鬥士算係咁喇
仲要比人住

po 都完左WC 先po 啦

一早就想走hea打啦明顯 韓狗真係好冇道德

趁仲打過worlds有D名氣

有得睇多場嗎

msi個下覺得自己夠勁

睇我KDA輸出 咩行街唔好聽人亂講

俾karsa教育都勁

CAPS CS

李星又開始行街

fw仲可以搵咩jg頂?
睇黎下年lms 食蛋之路不遠

打成咁都唔妨有咩強隊搵
好似G2之前隻韓仔上路咁都唔知去咗邊

名氣都有分好多種，但就唔係種種都適合挖角喇

EU 自己都冇乜資源架咋
好多國家都破產
D人年年都比NA掘走哂
好心LMS 就學下人

用錢買空月

番skt

好想malpe 走電狗 仲留係到真係曬左佢

FW唔係有青訓系統既咩

EU人多呢

Caps吹大咗

唔知點解覺得MOOJIN去SKT會唔差

空月有潛力

lms 夾埋出一隊算啦 得5個最頂尖

中路30CS

其實fw最好就叫返betty去jg ad搵個第個

有呀
但火龍都唔算係青訓到上

LMS 台伏WFC
都唔知D隊可以去邊搵新人

e掉過去打弱點

好多連燈仔都話佢勁,番skt好

theshy

屌隻fiora 勁撚到咁快出低牌

打左兩年先叫人打番JG
咪害人啦

on9 幫人打弱點

你諗下微風呢D MK仔出到去做到D咩?
開台又無人睇 但可以用職業選手呢個朵食下女
仲想點

lms下年可以正式收皮了

打到頭幾會有隊伍聯絡

真係勁就唔洗打完EU打LMS啦

佢真係hea打

好多連燈仔都話佢勁過BLANK,番skt好

一秒五刀流

行行企企
我要blossom 唔好

好似傳過上年完咗 KARSA走埋 佢想打返JG

開花會送

caps

CAPS真係打得好撚HAM

星爆氣流斬

世二CAPS
世三ROOKIES

shy真係好勁

Caps

打到咁撚精彩講返場比賽先

THE SHY

呢D先叫比賽架嘛 屌你老母上場果2隊垃圾

車輪戰 阿星阿星 換人

番skt梗係好 做箭靶幫手分擔下blank豬

接下代打咪算囉

隻game 打到頭幾, 比戰馬呢D 傻閪係到指指點點 , 真係on9

2019年有足球隊加入就唔係咁講

rookie都手震

FNC好似真係唔錯

今日 叉燒話佢應該係蛇蛇叫佢做嘜佢就去果類jp
啱晒faker

叫bengi出番黎算啦
強勢中野

FNC冇魔傷 後期比隻半坦菲歐拉1打5

del左post

針ROOKIE

今場好睇到

屌你 中路長期2打1 3打1

真係未屌夠

大快活今年勁咁多

完全唔同層次既一場

個人感覺caps到過perkz

今場就似返場比賽，頭先果二場真係

大快活同我打撚爆支隊

喺PTT比人屌緊喇嘛

THESHY隻肥牛奶真係世界級

打到咁仲好唔好意思post

the shy真心op

Blank應該點都比底層LCK果班好
只不過佢係SKT
而平時人只關心SKT以上既隊

淨係記得前幾年巴黎話搞一隊,最後LCS都入唔到

其實係咪FW唔要佢

lpl個啲咪又係最近1,2年養 邊到叫耐
skt仲有個scout啦

又鳩縮
俾d karsa 0.2嘅氣勢出嚟好喎

老老豆豆，caps 想做世一真係差d，有jg幫都輸cs輸成咁

caps隻aatrox冇irelia撚得咁好，掙好遠吓

rookie慘到

呢頭先淘汰唔夠一星期就出PO

the shy咁快出main係咪有其他戰術，博人比1 ban佢

Caps舊年都仲會好似200iq咁送頭
但今年淡定左好多

針鳩ROOKIE

caps個下bait

咁你都唔係呢個時候post 小組賽都未打完

一直針ROOKIE

CAMP中CAMP到傻

CAP屎

FNC長期兩個人打中

原來FNC都係打交隊

the shy串到越塔洗
rookie好慘

faker式既待遇

睇下同邊個對線者
好似大部分Ad同uzi對線都變弱智

大快活其實幾勁

我估比fw既人叫停佢唔好咁快出

如果呢場fnc羸左
係咪打多次

CAPS 好正

但下路照樣推爆

佢似冇跟番台灣多

BO3 正

咁大膽

KDA之鬼唔獨食first塔

又想躺贏？

人哋EU啲中路真係肯打肯博

應該係今日除咗呢場，其他都

睇完100T 打GRX 依家覺得隊隊都勁到仆街

Cls rhe shy

Rookie改個ID應該比人屌到仆街
E.g Crown POB

食屎狗好似敢打左

呢場係咪證明左呢個patch都係唔放得OP角

好睇到

jackylove wtf?

ig bo5 更廢唔明班友吹黎做乜

jkl

FNC有料到

Eu今年好勁

Master Cup嗰陣,Froggen嗰隊而家點

呢啲先叫比賽
岩先果場真係虐畜

孤兒jackeylove

最多咪輸
乜都唔做=認輸

呢d先叫比賽

今年eu

大快活 今年好似勁左

依d先係比賽 有來有往

贏40CS點屌得落..

就算留係FW都應該冇返啦 放下假好過

大快活咁勁嫁咩

火龍呢條撚樣今個世界賽仲撚雷但係無人會講
moojin雖然唔好得去邊
但輸個幾場論發揮最多咪又係同下路一樣咁雷

今晚有加賽睇了

岩喇,打撚爆佢啦

唔好再讚EU啦

其實俾隻carry caps一定好過斯溫啲鳩英

輸30幾cs 都夠淡定，call人做鳩中路食返個勢轉頭

bo5都贏唔到rng
堆人仲係到吹ig>rng

肥牛奶頭先亂戰中開W食垃圾車大技

終於明點解班阿叔都係2nd seed

不嬲勁唔明果隊垃圾lms grx 都可以話贏到

重輸巴龍已經係死罪

NING今場做唔到野

100trash就算啦
同越南嘢打都唔知會唔會輸

IG已經3對物防鞋

讓晒Aatrox urgot fnc唔會贏唔到掛

FNC要首名阿
PS: EU人

放晒urgot attrox

睇落邊隊都有機冠軍

今年真係除左lms,個個賽區都打到場精彩波

????????

隻牛個閃

癲佬the shy

EAT SHIT DOG

食屎狗.

JKL

食屎狗

jkl serious?

嘩食屎狗都上身

食屎狗隻炮俠

食屎狗屌你

食屎狗會主動MAKE PLAY

食屎狗!

上身

真係要做EU FANS 好熱血

jkl

呢個JKL點同UZI比呀

食屎狗肥到

the shy真係屌住斬

冇魔傷 好難講

食屎狗同JKL好廢

jkl真係世界級

JKL呢條廢鳩
真係得100T隻AD同GREX呢D傻鳩比佢刷KDA

人地假假地都世界賽鐵膽 廢極都唔係你3rd seed會贏囉

儲左幾場氣

比食屎狗屌打 醜唔醜呀

Rekkles 智商壓制JackeyLove

食屎狗 好波呀

仲有冇人吹Jackeylove

嘩食屎狗成隻癲狗咁

唔保KDA既食屎狗

俾100T FARM到佢傻吓傻吓

唔好呀，會被人屌㗎

ROOKIE個R去邊呀

呢個唔係我識既食屎狗

lee sin？

你都係 臭雞

eu第一炮俠

食屎狗 敢點左喎

食屎狗上晒身

食屎狗隻炮娘真係唔到你唔服

jkl 對線係勁但經驗同大局觀太廢

你都係

食屎狗都贏

冇視野係求其一邊架啦

JKL真係成個LPL最廢AD 沒有之一

擺明係對面on9

第一年打算係咁

今年連caps都生番埋腦筍
無再派膠

FNC FNC FNC!

估唔到edg同ig咁想打rng

睇下JACKEY 個西樣,好撚開心呀真係

如果Tiebreaker點分邊

呢隊大快活真係勁喎屌

原來食屎狗個MSI排行For世界賽用

最top果幾隊就係
有冇睇過VG果d隊

後期凱莎勁定炮娘勁

贏IG 4K

先知

好想睇加賽

但佢排JKL勁過佢

要睇ID

braum E去上邊條路
都知對面行左上去啦...

on9 仲話放cs 你咪咁撚天真啦
10分鐘食20cs 話放cs?
對面jg唔係到佢連1v1打對面都唔撚敢
走去打團但開都開到成碌柒咁
人地讓帝賽恩開r都捉到機會
佢成場都無開過一個靚r撞中人
零距離都可以空r
空r都算 之後仲要e同q都可以空 咁樣打條撚?
你話教練唔比佢揀鬥士?
屌你連mmd都夠膽揀鱷魚啦
火龍連揀鬥士嘅勇氣都無就收皮啦
佢打lms有邊隻鬥士係勁到有人吹呀
無呀 得隻犽宿咋
玩垃圾車都可以比刀女瘋狂殺

kaisa
但炮娘手長

打左咁多年eu終於有機會拎wr#1

食屎狗勁

咪燈呀

又擋左招大

theshy真係cls
垃圾車仲未大中過佢...

Cls

梳囉

等睇THE SHY 1打5

贏左呢場仲要打加賽

做乜又多咗咁多人吹奏EU?
明明前排被人屌到仆街㗎

IG呢場輸左,咁今年就冇一隊6-0出線

因為到左綜藝patch係到佢地發力

邊個贏咪吹邊個
前排rng大滿貫
咪5路世一 lor

FNC CALL得好撚靚

FNC

fnc 啪啪啪

大快活咁勁

食屎狗終於唔做KDA之鬼終於肯打

Fnc

李星冇撚用 踢都冇開過

好撚勁喎大快活咩事

加賽

唔反食屎狗了

肯做野的食屎狗

處理得好好,唔比機會

食屎狗炮俠真係勁

下場仲敢放垃圾車同attrox?

EU今年咁柒勁既

大快活 打到上哂身

真 。KDA之鬼

jkl jm9

你死啦
反EU狗好快會黎屌柒你

JKL柒位

JKL真係好撚廢

支泡聯隊

今年FNC C9上曬電

組組都加賽

大快活真係勁左

食屎狗今年無排戲認真打機？

ig有呢條下路真係唔洗諗贏wc

如果ig 輸左
又要打tb?
再打多場？